想問下各位毒撚你地有沒ig?

我一直都沒，係咪好奇怪
我d中學 friend有一半同我一樣，所以我一直都覺得沒問題。
但最近發覺d老師同同學成日講ig 我完全唔知佢地up乜柒，佢地知我沒ig仲好驚奇咁。
利申: 覺得自己都算脫咗毒，因為沒睇動漫好耐。同陌生人對答正常，唔會閃閃縮縮。係平時多數留屋企打機，每日做運動。

毒撚無IG Account 點跟アイドル 聲優IG
偽毒真係離撚曬地

冇咪冇=,=

我都冇 之前果左個 follow神魔 唔知拎咩獎品

之後冇用過

用開twitter follow呢d-.-

好多日本人都開始玩IG
唔雙修唔得啦

唔係好識用 咩story 咩黎

follow咗我未？

未 點follow-.-

快點follow！

好

用Twitter ig睇下啲coser同埋game

交換IG 互相follow下啦

我係毒撚，有IG

而家IG SNAPCHAT呢D真係越黎越麻煩
CAP個圖都要比人知
我又唔想人地知我CAP鳩佢圖
更加唔比知人地CAP鳩我圖

我沒話自己毒撚，我寫明脫毒好耐 而且毒的時候ig都未流行

咁個樣毒唔毒

そうだよね
氷川真夏

偽毒可恥

有 但淨係用嚟睇貓